疫苗接種︱港2周內第4宗打科興後死亡 女長者針後今送院不治

據悉，本港再多一名女子接種中國研發的科興疫苗後死亡，是12日內第4宗。據了解，逝世的該名女長者早前打科興，今日（11日）送往廣華醫院，中午不治。

死因：ON9